有人影我 我就會講 我屌你老母

Ok sir

啱音到

幾型

波台弱智黑警

浮誇？

你iq150李嘉誠

睇返都係2016年作姐，唔係咁都未聽過呀嘛

幾時死

蛇